現任荃灣郊區社區主任譚蓓欣 開放網上登記讓有需要人士獲分發口罩！

圖

咁凍露對腿出黎有咩目的

我唔想睇條女 我淨係想睇龜龜

哇屌 對腳咁正又有波 咁凍都要迫我打J

車厘龜呢

區議員well done

係社區主任

好大對

輸左

選輸俾邊個
班街坊唔值得有口罩

伍顯龍

假傘兵

有冇街坊可以講下伍顯龍係咪長期唔見人

牙moon派罩

咁靚女又咁好人都輸？！

邊區居民咁弱智

好撚正

屌你老母伍顯龍
扮撚晒野